Бронирования:

Создание бронирования: POST /bookings
Получение списка всех бронирований: GET /bookings
Получение деталей конкретного бронирования: GET /bookings/:bookingId
Изменение бронирования: PUT /bookings/:bookingId
Отмена бронирования: DELETE /bookings/:bookingId
Подтверждение бронирования: POST /bookings/:bookingId/confirm
Оплата бронирования: POST /bookings/:bookingId/pay
Объекты для бронирования (например, коттеджи, комнаты, места):

Получение списка объектов: GET /items
Поиск объектов по параметрам: GET /items/search
Получение деталей объекта: GET /items/:itemId
Получение доступности объекта: GET /items/:itemId/availability
Пользователи:

Регистрация: POST /users/register
Вход: POST /users/login
Выход: POST /users/logout
Получение профиля: GET /users/:userId
Изменение профиля: PUT /users/:userId
Получение истории бронирований пользователя: GET /users/:userId/bookings
Отзывы и рейтинги:

Создание отзыва: POST /reviews
Получение отзывов для объекта: GET /items/:itemId/reviews
Рейтинг объекта: GET /items/:itemId/rating
Специальные предложения и скидки:

Получение списка акций: GET /promotions
Применение скидочного кода: POST /bookings/:bookingId/apply-discount
Оплата:

Добавление платежного метода: POST /payment-methods
Получение списка платежных методов: GET /payment-methods
Уведомления и оповещения:

Получение списка уведомлений для пользователя: GET /users/:userId/notifications
Отметка уведомления как прочитанного: PUT /notifications/:notificationId/read
Административный интерфейс:

Получение статистики: GET /admin/statistics
Управление пользователями: GET/POST/PUT/DELETE /admin/users
Управление объектами: GET/POST/PUT/DELETE /admin/items
Интеграции и API:

Интеграция с внешними сервисами (например, сервисами оплаты): POST /integrations/payment
Webhooks для оповещений: POST /webhooks/:eventName

Напоминалка:

Добавить фичу, которая будет уведомлять при добавление бронирования о том, что в данный промежуток дней есть уже броинование.